{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천 비경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時で、チェックアウトは11:00時です。 ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意が必要です。 チェックイン及びチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のために必ず守ってください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償を受けることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキュー利用が可能であり、バーベキュー利用時に料金がかかります。 一軒家ペンションはメゾネットタイプで駐車も可能であり、様々な観光地を楽しむことができます。 現地の観光地としては、堂浦城、崇義殿、紺岳山吊り橋、ジェイン滝などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、男女同室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "何か他の規則や禁止事項はありますか？",
            "answer": "利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用は可能ですか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー利用が可能であり、バーベキュー利用時に料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "現地の観光地としては、堂浦城、崇義殿、紺岳山吊り橋、ジェイン滝などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 429
    }
}